其實點解要咁著重個熱門？

有心睇既會主動去留意資訊
而家有咁多TG CHANNEL
黃店 APPS FB IG PAGE 連濃牆
咁多不同方法去通知去傳達訊息
偏偏睇到自己這麼高 成個世界得熱門
好似癲狗咁係熱門周圍搵post入去咬人
到底咩心態？

因為上到熱門好威威囉

有人淨係睇熱門

lm等睇cc tai班人嚟吠

咁個班人見到行動post都無feel啦

屌你老母呢個Post上唔到熱門就輸

樓主早晨

其實係
d 偽黃 淺黃 係上少左連登

死燈閪

Ching是咪有乜5會

啱啱諗返起呢條友
第一句就垃圾post上熱門
下一句就我係吹水台見到先入黎
咁佢點知上熱門

早晨 咁早既？

開工了

咁都上唔到熱門? 波台24

返830？咁癲？

6dyeah

食埋早餐先

我都要準備起身

我淨係唔睇熱門

佢地而家扮睇唔到啦,我地將CCTAI手段個POST搬左去CCTAI班友都唔入黎挑機

見到d閃字真係笑左

cctai認為上到熱門就多人睇
革命會成功囉

你串父哥，rip

係咁㗎啦 曝光多啲嘛
事實上的確有人係要推一推先郁